熱狗城咬唔入盤菜就敗走，咬盧斯達轉移視線

宜家人地係屌鳩你熱狗城四圍咬人呀，你班熱狗講盧斯達有撚用咩，都唔撚對題，淨係識人身攻擊
成日話人唔正直，自己最正直，宜家你交人執家法處死有份搞事又有名有姓既葉政淳證明自己公正嚴明咪得囉，又要死攬搞到自己咁肉酸

自己人黎架嘛，交佢出黎咪即係割席？

做人最緊要正直，唔係一句自己人就當冇事架嘛，嚴人寬己雙重標準，同本民青朋黨有咩分別呀

小心畀人話食熱狗

佢地咬人在先，先撩者賤